# بازی مربع های رنگی

این یک بازی تحت یک صفحه وب هست که با جاوا اسکریپت نوشته شده

ی جورایی میشه باهاش بینایی فرد رو سنجید و بهش امتیاز داد

نا گفته نماند که این بازی یک نمونه مشابه داشته و این  رو از روی اون ساختم

گاهی اوقات پیاده سازی چیز های مشابه کلی چیز به آدم یاد میده :)

گیتلب: https://gitlab.com/parsampsh/color_square_game

[بازی کنید!](https://parsampsh.gitlab.io/color_square_game/)